原來6+2係大過7+9

係Baccarat入面